［建議］每日狙擊警察之前無答嘅無題

唔知大家記唔記得，之前政府/警察啲記者會，都係無正面回答尖鋭問題：
例如 7.21 警察遲到39分鐘 8.4將軍澳打到呀伯見紅 等等

之前班錄音機一直話咩「手頭未有資料，唔方便答」、「我唔係前線，唔知現場情況」
而家警察每日開記者會，咁就啱啦，日日問返佢個幾條問題，問到佢直接回應為止。

佢答無資料就話佢效率慢，準備不足，要佢聽日答返；佢話唔係佢負責，就叫佢搵返負責嗰個人出嚟。總之佢點答都死。

日日追問，唔好俾佢拖延當答咗

既然警察日日搞記者會，我哋除咗要有民間記者會打對台之外，亦要令警察係記者會上難堪

推 巴絲整合問題，問到警察口啞啞

721！
呢個一定全港最關心，一路咬住

推 我哋要盡可能反擊林奠陰招！

推

推啊